呢間舖頭想紅 <花月瑤 養生花茶店>

俾人踢爆佢淘寶貨拎出黎賣 食水勁深
d post用勁多強國字
而家仲要恐嚇網民
我地齊齊推爆佢！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

衞生同消防情況如何 有冇排放污水

呢間野衛生好差! 我上次去見到好多老鼠同小強, 飲完就肚痛!!! call下食環檢查下

推!!!!

賣$150一盒!
淘寶$40幾!

淘寶野放入口

間野block 哂我d 回覆

d藍絲係咁仆街
去留個review俾佢!
我見好多手足有留

好懷疑佢啲貨源

只支持良心小店
罷買無良商人

阿膠好殘忍
同埋動物激素可以食到生cancer

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915